快買put short AAL(美國航空)

你think海航債務多?美國航空債務仲high high,仲要2011時便bankrupt左一次

看返2019,現在有60 Bn total liabilities, 18 Bn Current liabilities

只有3.9 Bn cash on hands.

2019 Revenue 差吾多 45 Bn 但支出expenses要 42 Bn 最後 net income 2019全年只搵得 1.6 Bn.

現在美國傳下d virus 大家怕便可能好像香港d airlines咁差吾多沒人敢travel,現在hkexpress 88蚊都沒人買.

如果assume美國真的在spread virus,AAL好大機會好像香港咁沒人坐,現在的cash都只可以hold到2-3個月short term,只要沒什麼人坐和買機票便沒cash=GG

SPCE幾時to the moon

7月啦,之前d call 全都走左,竟然break even左

樓主 睇差唔係應該long put咩？？
點解仲short put

信咗樓主